林鄭媽媽叫你連登壽終正寢

媽媽笑得好開心，因爲她意外漏出的錄音話，政府根本無deadline解決這件事
點解呀？

因爲人地預計無可能大規模長期抗爭，同日日捉人，你人手好不足！！！

不要以為10月1日是end game，

要轉換遊戲玩法，玩鬥長命呀！！！